大家打邊爐係點打？

次次同朋友任食邊邊，一開始就落肉、丸、豬紅個D，尤其係D碟入面仲有水就一野鏟落去
搞到成個爐勁多唔知乜野浮起，一堆泡，極為噁心
然後總會有條傻仔慢慢撈翻起d泡落空杯，但都係照舊咁落野…
後期先有人落菜，D菜就吸撚曬d泡，真係你食埋我個份…
成晚我就睇住D水既顏色變黎變去，魔藥學咩老細

相反我屋企係先落菜同血比較少既肉，到最後D水重係清，可以飲

你唔識落？

用拳頭

On9 打個邊爐都咁撚講究

一班人係咁嫁啦, 咁有要求就自己要一個爐

任嗌架喎

落出前一丁先

我緊係有落啦，個爐咁鬼細
搞唔得多

我知呀

睇落好樣衰呀嘛
成日都係堆肉色既泡夾起d野，真係好核突

料同湯底問題
我喺屋企都係落肉先唔會有泡
出面食都唔係間間有泡

我覺得係出面有啲地方唔知用乜腌啲肉
再加上個垃圾湯底先會咁

屋企都係係街市鳩買蕃茄、瓜、蘿白咁
D泡主要係D血同脂肪…見親D豬紅一落，成爐都風雲色變

係個爐要安全呀

咁都有負評

見到魔藥學唔爭氣笑咗

打邊爐最緊要個爐

一定係豉油+生蛋+莞莤+蒜蓉
然後一定食肉 同埋 豬肉丸 仲有 響鈴 支竹 豆腐

出去食邊得一人一個爐

打到個爐嗌痛

大家樂囉

吉野家囉

一拳打去個爐度

見到生蛋就知巴打識食

打邊爐最緊要係咩呀?

更係肥牛啦

咁有要求就咪食任食邊爐
又係一個淨係批評又唔落手做既人
搶晒啲野去做，要落咩都等你郁手咁咪得
不過你郁手最後都係會成爐泡
因為啲料一定唔會係靚料，血水又多
你有冇耐情夾起舊肉等佢滴完血水先落呀

成班人入面至少都有人肯整走啲泡
咁你又做咗咩野

我咪個個傻仔囉

多數都係去任食邊爐
吉野家反而自己去多

任食邊爐都係大家一齊落架嘛
只係由細都大都發覺好多人對d泡無乜所謂，一味照落
又食得好過癮
唔係無試過，但邊有可能控制人地點落，咪唯有定期整走d泡囉
唔通你地覺得有d泡係上面會好睇又好食d咩
又有口水又有血水

近幾年屋企都冇打邊爐
自己一個人出街打邊爐

好撚識食WO屌你

成班人食緊係爭住食肥牛,丸果d肉先,
食肉食到咁上下先食返D菜
一開始食菜根本冇feel

打邊爐最緊要係咩呀
：xxxxxxxxx
：打邊爐最緊要個煲唔好大過個爐

卜尸 火廿

渣ga

劣牛先會多泡 血水
尤其垃圾肥牛

唔覺意掉左d雞子去唔食雞子既人果邊

所以任食嗰d肥牛都唔會同其他人搶黎食

毒撚緊係自私火鍋 一人一鍋

On9，打邊爐就係一鑊熟啦，唔係咁食咁點食？

我都覺得d泡好核凸

打邊爐唔係一路落肉一路落菜咩
利申 唔識食

我同朋友打邊爐 好似生食咁 唔搶冇得食 食左三個鐘都仲餓緊

樓主我係咪識你？

穿咗又唔撈起個下真係

餓狗搶屎咁

梗係即時食到幾多就落幾多

正

冇爐點打呀